左右眼經常爆微絲血管同痛

由上年11月開始 左右眼眼白位置經常爆血管同痛 成隻眼都紅曬 紅到紅眼症咁 不停係咁重複

左眼爆完到右眼 右眼爆完又到返左眼 重重覆覆已經6-7次 睇眼科睇左 N 次 都睇唔出咩問題

右眼好返幾日 今日又到返左眼爆紅同痛

好想死

push

Push

揾連登醫生

上連登問都唔去睇醫生

睇左 但不停重複咁發生

睇過第二個